山曹未加盟曼聯先捧英超

同市光榮

你咁講嘅話佢直頭攞過世界盃啦

鏝迷多數00後比較智障 原諒佢

敢黎隻抽未？

喂傻閪爆閘狗笠完水未呀

tg?

想加你tg

原來仲要用a酸既爛面笠水狗